［歡迎巴克痢］車迷轉會討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

新Poba

又jer 又無話唔俾你開
人地開又話pobapoba

馬列斯好似話去猁

練吓射波啦撚樣
Btw開Post交返畀你
上咁多年都唔會開

唔係話not interested 咩
轉會小強

呢次好似唔關佢事 係法國個邊係咁傳

其實係佢廢定佢經理人廢
隊隊都傳過曬搞到佢好似d 二三線姐仔想入豪門咁

講得好！
樓主好小氣

只能打意假

求其乜人都買下啦
左翼衛sandro一野轟落去
前鋒就算再比機會達子，都要買個後備

膠鷹引述Bild話我轟考慮回購T. Hazard

為左夏神續約真係咩都得

真係肯續無所謂呀

真係肯續買哂夏神全家又點話

為左個大佬，班細路預左做人球

疤剋痢呀

知唔知點解樓主新Poba
因為舊Poba係你

之前話夏有興趣學巴哥咁整間球會玩下
直接叫佢入股車好過啦

Lm

lm

外借消息:

Clarke-Salter: 今日稍後時間會外借到英冠降班熱門新特蘭

Wallace: 近日現身係母會Fluminense訓練場，但經理人否認同轉會有關

Houghton: 英甲Doncaster嘗試買斷Houghton，不過未能與Houghton就個人條款達成協議，結果決定續借半季。

Nathan: 今季外借法甲升班馬Amiens，但聯賽只有9分鐘既上陣紀錄，巴甲球會Atlético Mineiro將會出價收購Nathan，成事機會極高

Qunitero: 借去俄超1分鐘都冇出過，不過消息指Quintero將會與西甲華倫西亞簽約

Pantic: Partizan已經同車路士接觸商討買斷Pantic，如無意外Pantic好快會重返母會

Delac: 我問過Delac，佢話上個月去左間球會試腳(冇透露邊間)，但加盟果間球會就需要大幅減薪，經理人正嘗試幫佢爭取較好既合約

膠鷹

有內線電話

In Hawk We Trust

Hawk

hawk

Hawk幾時做埋車仔球探？

二佬都用得下，起碼都踢過國家隊

let go hawks

嘩屌

cls hawk 可唔可以自己去針sandro

取代西女人

Hazard birthday

Thorgan係打cam?

佢同大佬大法唔同，盤扭過人普通，不過傳波唔錯

2佬2線料黎，一世上唔到一線

但勝在態度好肯搏傳波唔錯，成鳩日上學大佬上腳扭波但完全無才能

買黎擺右翼後備全職出波都ok既

Clarke-Salter: 今日稍後時間會外借到英冠降班熱門新特蘭

我錯左重點

買佢返黎都續唔到夏神就斬撚死西女人

天份安會好過佢，不過2佬夾波方面會好d，其實我覺得買佢係頂柏度，因為柏度跌watt 得太快

有無人發現武神打染左個頭做金色，琴晚當自己係普巴咁

柒頭安仲有咩天份成30歲啦

搞笑天份

安可以踢到50歲

d nigger無野做係中意玩下頭髮架啦

之前個堆咩閃光施華三兄弟去左邊

Kante 個髮型是最好的

不過老實講，車咁耐歷史都好少天價買人

50m費托同逼住58m買莫拉達已經好盡

其他個班都唔洗40m，反而巴卡條撚樣要40m

所以都唔期待車會有咩big name收購，希望眼光好d 買到leon bailey+Thorgan 刀仔鋸大樹接柒頭安+柏度班算數

COSTA真係強過莫拉達好多

杜奧巴 > 上半季COSTA > 莫拉達 > 下半季COSTA

由其是後防全部都係唔貴
果班反而通常都打得好
太高果班反而伏

夏狗贏法甲+法甲2連mvp 個時都係35m 就買到

依家如果出到個21歲法甲冠軍+mvp應該要150m

但咁多年黎以小博大都中左好多好野， Hazard，古圖斯，Azp， Kante，好難怪球會唔繼續用呢招....

夏狗真係好撚抵
柒頭安都要34M 藥鳩要40M 阿衣又係40M BABA 22M

以大搏大奶野都有

殺柏哥斯達都開始有進步，唔排除可能都上到位

講真而家球探好重要 幾多隊低買高賣 賺筆又買幾個好 古天奴筆錢都夠利買多幾個好

其實依家個市咁痴線，過多排你就知西女人係為未來鋪路依方面好有遠見

買人就愈黎愈貴，強如皇馬巴塞都無可以季季咁燒錢，即係話去到某一個時間球隊強與弱係取決於出到幾多個有料青訓

我地有全世界最出色既青訓系統，我敢講5年內會睇到個成效，車仔我敢講未來10幾廿年都會係英超前4級數既球隊。

球員買賣太多係會影響球隊士氣

今日熱狗上身 ？

但現時得天神真係青訓上位
琴晚場西波，感覺上sterling唔錯

認真買哂成家都唔續 斬撚死個個應該係世三

Sterling 得18歲
但係身型已經唔錯
長遠比機會佢好過比摩閪件垃圾

姐係我敢講未來20年最低限度會係早幾年阿記角色既前4 小強

有無杯就睇教練同有幾大野心同埋有無運

哥狗好似讚過佢

真係想睇多d ds 尋日好似ok

柏度 柒頭安 法比 阿衣 雷斯 摩閪都時辰到快撚D賣
唔好再哂時間落佢地身上全部見哂頂

winter 無架啦，嚟緊個summer 好關鍵

買戴巴拿plz

膠鷹

好似傷咗

又賺多場主場同直播費

個場仲可以比巴克利debut操態

睇左半季，都知d人咩料，如果唔買人，咁d賽程都唔會話好密，因為對巴塞一定死撚硬
但係咁樣睇住要16強出局就真係
點都要盡量補強，等世3古圖對球隊有信心，續佢地約

呢個轉會窗隨時係連鎖效應

咁嘅陣唔知俾疤強姦幾多球 美斯破處

車專買傷兵

Joe hart戴帽

睇完足球小將

天神ig

尋晚傷果下痛到流眼淚

SOR牙

流完 好過嚟車啦

老鼠做咩幫西女人奶西
發生左咩事......

屌奶媽
以為佢入左3球
嚇到即加睇咩事

琴日唔係金章carry攻門都無呀
乜撚野武神打 射腳波都無力
唔好成日盲目吹奏d青訓啦
係有能力自然上到位
上季個個都叫比機會ayi 講到車仔對佢唔住咁
你睇下ayi既實力有幾多
作為球迷有幾多機會睇到一個青訓踢波？
你睇得多定個教練睇得多？
再講乜野無乜機會真係好撚嘔心

+1

除左飲水同巴鳩，干地基本都睇得岩

根本好多青訓都唔夠實力
kalas借到去英冠都carry唔到條防線
點踢英超

no ball
no bid
no life

不怕，你還有共產黨啊!

I love my party

世三要走！？

收到風夏狗會加盟南華

西咸條友俾人踢甩左隻牙

好慘

阿狗

森林

咁又追返

個niles 幾好波

利揸住百鳩幾m 都唔會有人搶到

Mancienne好耐無見

我地有黑人

猁狗岩岩先75m買完VVD,
放古天奴筆錢唔係即時收哂，
下季仲要俾70m Keita，
唔信佢地會洗突成90m買Lemar

森林呢球勁似飲水果球

森林靚到

雲爺爺留力仲留得多過我轟

但係爺爺可以打少場留力打我地

林源三

賺門券、轉播費，閪女人又贏

閪女人好靚女

世三細佬踢咩位？攻中？

如果可以同佢奶西就好

忍唔住笑

連續三場輸pk

低處未算低 3-1

正選後備都無抵啦

你兩個叫佢簽多幾個人先好同佢奶呀

如果可以幫到佢奶西 就算佢唔簽人 賣哂夏狗卡吐
我都g持佢

我一定奶撚到佢叫死

3：2

又一球

又12碼

癡撚線 廢到

4-2

好撚廢

重射

好明顯施治錯

阿狗做乜鳩

咁都唔入

笑撚死

咁都唔撚入

森林不愧係拎過歐聯既球隊

仲柒過垃圾車

肯肯定賴比人針對啦

尋晚車出西陣後備得個達都中伏
雲加擺個兩三個主力喺後備都未必輸啦
肥普打英甲後備又大力神又孫興民又阿里

收到風，下場fa cup會出ampadu同trevor chalobah正選

Conte didn't stop there either, calling Mourinho a 'fake' as well as stoking the fire ahead of Chelsea's upcoming Premier League clash against Manchester United in February.

"I remember with Ranieri when he [Mourinho] offended him for his English. And then when Ranieri was sacked he put on a shirt for Ranieri. You are fake, you are fake," he said.

He added: "When is the game against United? We can meet in a room. To try and explain about these comments. I don't know if he is ready to meet me in a room, just me and him."

干地

皇狗幾時炒條垃圾施丹狗

條友如果講意大利文應該屌死摩狗

Just me and him

Sandro, Bailey fast come la

魔9肯定鳩縮

They won't come

Only in yr dream

1 on 1摩狗死撚硬
冇得匿埋插人眼

本來和波都唔係太開心 但係睇到阿狗輸4球就心理平衡番

鍠3億買Kane
3億買黎做世界第一中鋒賓施馬後備 rich

Antonio Conte has confirmed he hopes to give Ross Barkley his Chelsea debut as quickly as possible. (Standard)

"It will be very important to know him very well. For sure before playing we must be sure that he is into our idea of football. Otherwise it's a problem for him and it's a problem for the rest of the team.

"Ross Barkley is a really good player. First of all we have the necessity to bring him in the best physical condition. I think he can play in midfield, if we play with three midfielders, or number 10 if we play 3-4-3. Ross Barkley is also a creative player.

如果佢+巴卡+kante kante應該執屎執到死

vs arsenal

Hazard Morata
Alonso Kante Bakayoko Cesc Moses
Cahill Christensen Azp
Courtois

How about
H10 M9 P11/W22
B8
K7 D6
Telles/Sandro天神迪加Azp
卡吐
433

巴卡再唔爭氣好快玩完

佢進攻好過巴卡咁多, 希望打中下遊果時可以用控球壓返對家

屌你老母點解仲死要3後

踢3後踢到連打英冠都比人禁住砌

利好似買左馬列斯

Maria BB

當多一場睇下啲新人/第二梯隊

關咩事
就算踢4後衛都會係咁

呢班後備係咁上下
巴卡 飲水 你諗住有咩創造力
前面仲要係阿衣

可以睇巴克利掛

all no bid

買左人啦 仲想點

個個見到閪女人咁撚正即刻唔屌

做晒兵啦

肚腩

係即刻屌

BREAKING: @LFC defender Nathaniel Clyne arrested after police discovered 11kg of crack cocaine, 800g of cannabis and several 500mg bottles of ketamine in his home in Formby, Merseyside. #LFC

fake

英國各大媒體爆料，指曼聯領隊莫連奴向球會管理層攤牌，要求會方今個月斥資8000萬鎊(約8.5億港元)增兵，否則就唔會續約。

曼聯已經落後榜首曼城15分，莫連奴一直指唔夠資金買人，導致大落後，佢今次最大目標係收購阿仙奴中場奧斯爾。早前有傳莫連奴打算今季結束後離隊，轉投巴黎聖日耳門，令曼聯高層大為擔心，可能要焗住開水喉。

咁快搞政治

可能見車仔買左巴克利嚇到瀨屎

又80m 買邊個都唔夠鏝今季打啦

買球證

lemar come

搶山狗啦屌
35m 抵到爛

同鏝揀，球員自己都未必肯黎啦

完全冇Sandro news

winter 80m

都無諗過買 買完巴克利已經完左轉會窗

是但啦 使佢6-7億
教唔掂拍拍屁股收錢走人

Bid左先，要搵佢打疤狗鏟草

電話佬啦

信佢唔續約啦
唔簽長d 到時比人炒點R多d錢賠?

哥狗返去可能真係放電話佬

100m轟落山狗同sandro到ok

電話佬季中兩佬

億

而家應該唔使咁多添

其實試下買山狗打H10 位
H10 打F4位

其實個風格未必岩宜家既鏝
風格同Sane史達寧差好遠

世三唔打邊好浪費
咁好特破力
正經買過攻中好過

100m 買到 sachez Sandro Bailey

快啲買埋前鋒 唔想再見都包輸

我出£100

有冇人想睇簽新球員係為左見到西女人

唔好再幫西女人奶西啦
買左sandro先講

到底干地會定位barkley做10號位 定當佢波牛咁放簡迪隔離呢

代法比啦

達仔ig story話好快見到屈福特既roberto pereyra,準備上車

都成27

都唔知佢做乜9 車仔青訓帶頭人係油王
係油王十年前落Order起青訓學校改善設施買細路培訓新一代
無論係閪女人定前ceo都係跟order做嘢
更何況我唔覺得車青訓有幾好
Ake 天神 古圖 迪布尼全部都係喺其他地方買返嚟
你最多只可以話後期加工同買人眼光準
因為你睇下就算係切都未有實力踢到車主力甚至輪換
而曼話多唔多都有個rashford

又買呢啲二三線

踢過祖狗約出黎食飯都得掛 前一個story夠講koke啦，唔通又上車咩

近幾年掃左幾多個青年歐聯冠軍同足總盃
仲有以加英格蘭d青年軍用車仔班青訓做骨幹
拎左不知幾多冠軍

打咩位架

中場

11個中場陣?

干地佔中

買前鋒啦屌

原來AVB去左揸車

咩車

越野車🚙

Chelsea will not listen for offers for Ruben Loftus-Cheek this summer

[Standard]

Loftus-Cheek is on a season-long loan at Crystal Palace, who are keen to make the move permanent, but even though Chelsea have signed Ross Barkley, they still have a place for Loftus-Cheek in their long-term plans.

劇本：簽張長約再loan

暑假一字排開

希望有張winter's signing

巴克利 山狗 Sandro

最左躝

山狗(屎雲斯) Sandro(拖肥)

有冇ching繼續支持巴卡約高

Sandro單嘢好似巴狗買古仔咁 一早整好晒荷里活電話 一到步就會post

半價求售

電影

好似幾有道理
btw連Nouman都睇得出巴卡廢

我真心覺得佢仲有得救，我撐佢。

係 你識波

funson 就係唔垃圾唔撐

我阿爺睇完baka d表現都知佢垃圾啦

OFFICIAL: VAR technology will be used in both legs of the Carabao Cup semi-final between Chelsea and Arsenal.

為雲爺爺而整

🔙🔜 Chelsea defender Jake Clarke-Salter to complete Sunderland loan switch on Monday | ✍️ @sjstandardsport

咁老鼠都有用真身a/c撐過佢
Btw
信下干地既眼光

我都覺得baka有得教嘅 不過正選真係不了

本身法甲已經打得咁廢
係車都半季啦都仲係0改善

我又覺得佢真係唔係咁差，主攻就廢，但對疤狗佢既防守力好重要

其實認真有matic係到比佢學番一年點比好d波，真係唔會咁快出場屌屌聲

same idea，唔該佢唔好再助攻人同hea追波就得。

佢攔截就算再勁都無用
經常性搶完都會送番個波比人
仲要係d危險地帶

馬迪教俾波 佢橫傳回後就得啫

望baka有日成材

馬迪係妹姐但傳波一d都唔差

巴卡係要跑多d
佢俾失波唔落力追返果下衰
Kante次次俾失波都追到搶屎咁追返個波既

上場同武神打爭波果下又跑得咁快

全盛馬迪就係
上年成日傳失

飲水根本一世2線尾料，踢防中防守硬淨同巴卡無得比

如果隊波轉主攻巴卡應該一世無得踢，但防守比人圍住屌既話佢都算唔錯，但不得不承認馬迪係依方面比佢好好多，起碼傳到波先。

都好過藥鳩多多聲先
佢傳波都唔會望隊友好似憑感覺傳咁
成日無啦啦傳去d無人地帶

馬迪係比人逼先鳩傳，打中下游佢D傳波幾好，真係傳到比人同做到下first touch

巴卡能力上連馬迪6成都無

馬迪傳波差既話baka真係要落地獄
baka有body有速度，但點解可以懶得咁交關，傳波力水角度錯到9 彩，仲要d射波柒到唔敢睇

馬迪最少真係會將個波傳到比世三先
以加有時世三波皮都掂唔到

上季下半季既馬迪d誤傳多到+零防守

最慘係下半季ge馬迪都仲好過以加件藥膏呢
連面對面傳波都有障礙

事實係巴卡持續咁落去會連飲水不如
唔否認身型上巴卡比較有優勢好多
但依加咁嘅心態等收皮
支持做住後備等佢進步

泊巴士既話馬迪比kante更重要

身高+位置感

馬迪差係因為中場無人機交，比人逼佢就會亂。
根本馬迪就係勁，問題只係中場夾咩人。
kante同佢都唔識用波根本無難搞

無可否認
馬迪狀態好個陣係唔差
身型好+跑動範圍大+有一定技術
但佢一季得半季踢得好
狀態差個陣出佢=打少個
上季下半季好多場都係靠kante一個頂住個中場

下半季，FA果場馬迪不段破壞中場

肯撚定 100000000000％

發覺摩納哥去季班人 除左麥巴比 其他都係水貨

Mandy傷左姐

班拿度施華

Kenedy to Newcastle United

Ross Barkley's arrival at Chelsea will enable Newcastle to complete the loan signing of Kenedy, claim the Telegraph.

巴克利堅尼地都唔同位

同唔同位都躝

呢樣真

朗：放過我

車迷：放過我

事但係青訓度執件左閘可能都正常過隻單腳佬啦

簽過灑左右兩翼衞先啦屌，kenedy 同摸西呢d柒頭都要清架啦

話唔定sterling都好過灑呢兩隻

我屌你老母

一定好過堅尼地件垃圾先

格衰 技術又差 堅尼地真係世界級垃圾

清撚哂以加果班巴閪人就岩

個個都清 但又未買人

堅尼地廢唔緊要，但佢做d野on9個下真心惡頂

去中國水鳩班支那狗就走去倒米

干地鬧緊人就打喊路

屌你老母單對單快攻玩牛尾巴，邊路出rainbow

屌佢老味條友真係戇鳩架

堅尼地上場仲諗住複製返佢對諾域治嗰球入波

Chelsea have no interest in selling Ruben Loftus-Cheek in the summer and still regard him as part of their long-term plans

最大問題係車仔d 青訓係小時了了，大未必佳

堅尼地堅廢，又多浪射，又鐘意玩後腳

紋下身 gel下頭就以為自己係尼馬
但又冇料 傳個波都要人回身拎

Baba!!

Chelsea are amongst a number of Premier League clubs keeping tabs on Porto striker Moussa Marega. The 26-Year old Malian International has a £35m release clause (FootMercato)

Sevilla want Michy Batshuayi on loan, but he won’t be allowed to leave until Chelsea find another striker (Goal).

去閪甲可能好D
英超0身位

Moussa Marega都35m

有冇後生相

黑店嘛

水貨多到

打包埋telles 可能可以平d

kane

幾時過鍠

真心覺得佢勁過世3

近年係得衝冠so7勁過佢

rvp bale so7之後好似無乜邊個 一個carry成隊

ddg

你差成皮

頭左右腳都好勁
佢過去踢鍠應該年年70球埋單都得

雞

要一個carry成隊波，同時要d隊友唔生性，你講果三個都係一個杯都冇

你老母係

簽完barkley 風都無滴

所以我話賣左夏神一係買佢一係Dybala

轉會窗closed

鍠狗前中場最弱就係個中鋒，
勁既翼根本手上大撚把

冬季轉會有barkley算幾滿意啦

一場手足駛唔駛咁講野
話哂今季英超失球第2少

你老母雞都不如 要食屎

合格都未稱得上啦
左閘呢

左閘最緊要
其次係前鋒

Sandro完了

希望巴西隊長吸引到佢

無Sandro都好，終於車無高價買後防既歷史

都27歲了，60m買黎打得3-4年了無咩意思

❓

Matt Law‏Verified account
@Matt_Law_DT

Chelsea stall over Alex Sandro with Juventus asking price still too high #cfc

似係想搏人收平啲咁款

應該想磨到deadline day博平得幾m得幾m

蛆狗話明要時間搵replacement
deadline day 先bid分分鐘趕唔切

左閘稀缺 獌 想搶
鍠個馬些路今季比班鍠狗屌到安咁 都係潛在買家
慢慢磨睇下幾時比人簽走再哭song

石頭同盧卡古個教訓到依家都未醒

屌佢老味

石頭嗰年似死撚唔放
LKK就...

算啦lkk買唔到都好事既

對我地黎講係，但對干地未必

Mahrez真係去猁咩

市面冇咩大舊衰前鋒，干地可能真係要BTK頂住先

佢去水晶宮都32m
而家買唔慌會低價啦
要卡路爾機會大d

聽聞真c朗返英超

番獌同daddy團聚

英冠降班熱門

屌你老母西女人

真係想一路後入西女人一路聽佢講價

唔想

marina lan

阿朗都唔係話好廢姐 都叫有好多重要入球
baba就出得 zappa azp都打得左邊, 唔算真係0後備

前鋒達子先洗完70m
冬季人地有錢都未必放比你啦, 何況半季就知聯賽基本上追唔到, 點會洗大錢

FA Cup fourth round draw:

Norwich/Chelsea v Newcastle

最緊要買人頂阿衣
上場廢到一個極點
成日貼住人地對後位女好似冇信心現位咁
十足十街場d人唔敢攞波，等機會執雞

切死撚左?

失蹤咁

贏到先講

有時覺得係干地唔識用佢

揾佢衝鋒陷陣真係食得屎

係勁既就點都有表現
就算係唔識用佢都好
都唔會每次拎波轉身就漏尿射波
貼住個中堅走位又唔迎波

一個前鋒走位唔掂 咩型都死啦

Alexis Sánchez has found complete agreement with Manchester City on a contract worth £13m/year.

He has 2 options: Sign in January, Arsenal get £20m and he gets a £15m signing bonus.

Or sign for free in July and get a £30m signing bonus.

(via @DiMarzio)

竟然仲有人幫呀衣講好說話
聯賽兩次正選對搬泥 水晶宮自己睇下咩表現

依家話有英超冠軍

咁佢後備上陣交到貨
尤其對馬會、屈福特
如果對屈福特個場無佢個2球反勝
今季應該崩左盤干地俾人炒左

Chelsea move for Alex Sandro stalls over Juventus asking price (Matt Law)

Alex Sandro is high on the list of players head coach Antonio Conte has recommended Chelsea sign this month as he tries to juggle the demands of playing in four competitions.

But Juventus are still demanding around £60 million for Alex Sandro, which is more than Chelsea are prepared to spend on the 26-year-old.

Manchester United and Manchester City, along with Paris St-Germain, are all admirers of the left-back, and Conte will be dismayed if he ends up signing for a rival.

With Alex Sandro currently too expensive, Porto’s Alex Telles is another player scouted by Chelsea while Fulham’s Ryan Sessegnon continues to attract clubs with his performances.

Michy Batshuayi failed to take his chance in the FA Cup draw with Norwich City and the Belgian will most likely be allowed out on loan if Chelsea can find a front man. Chelsea have considered the likes of Christian Benteke and Andy Carroll to replace him on a short-term basis.

兩個玻璃人

any new signings?

Sandro依家唔買下季實買唔到

摩狗準備打劫

山神要去曼城了

冇得同鏝爭了

真係痴撚線

如果阿狗賣完人唔補強都係好事黎既

去到都未必有位佢打

阿狗wfc咩, 講緊嚟緊幾年點爭標

一個一入就可以捧盃
一個連足總盃常客都輸埋
一個一入就被雲加當私家雞屌

明顯識揀

顧撚掂今年個前四先好講

根本軌都唔算有份爭
唔使佢揀啦

去鏝都好

屌你仲唔買左翼衛點留世三

簽住全家先

就算買
買埋啲二三線人地都唔想留啦

屌你老母西女人的第一天 雨

究竟要咁多中場做乜9

你覺得夠？
巴卡廢 飲水明打後備 法比半場冇氣
你想kante跑到捽死？

車對上25個買嘅人：
Pato, Pedro, Amelia, Baba Rahman, Begovic, Kenedy, Falcao, Hector, Miazga, Nathan, Djiloboji, Pantic, Cuadrado, Kante, Luiz, Alonso, Batshuayi, Eduardo, Bakayoko, Zappacosta, Drinkwater, Rudiger, Morata, Caballero, Barkley.

除咗Kante Pedro Morata之外真係全部柒頭

與此同時鏝：
Mendy, Walker, Bernardo Silva, Ederson, Danilo, Douglas Luiz, Luka Ilic, Kayode, Stones, Sané, Gabriel Jesus, Gündogan, Bravo, Nolito, Moreno, Rulli, Zinchenko, Mari, Mooy, KDB, Sterling, Otamendi, Patrick Roberts, Delph, Unal

同埋獌：
Lukaku, Matic, Lindelöf, Pogba, Mkhitaryan, Bailly, Zlatan, Martial, Schneiderlin, Depay, Darmian, Schweinsteiger, Romero, Di Maria, Shaw, Herrera, Rojo, Blind, Milinkovic-Savic, Mata, Fellaini, Van Persie, Kagawa, Zaha, Nick Powell

有漏勿屌

有漏莫拉達都係柒頭行列之一

成本都差好遠，不能直接比較

莫拉達係柒腳

Alonso 柒頭？

重點係人地隊波實力有進步
而我地就買極都差唔多級數
不進則退呀

你對比返贏歐聯歐霸果年
而家個陣直頭係後生啦
雖然大把位可以補強,但都唔算失禮(舊年贏到英超架)
重點係續左兩件比利時柒頭約先

咁有冇一個成功上到一隊做主力

歸根究底班球探都傾買賣垃圾 次次都大舊錢買垃圾
人地買都有級數 價錢又差唔多
Sane 37m gundogan 26m bernardo 50m
Bakayoko 45m

講表現今季b.silva都唔算踢得好

俾人串

屌那媽
鏝狗買埋山之後個陣容
其餘19隊都俾佢騎幾年

幾fun 呀

英式幽默

Conte: I am ready

根度簡傷到仆街個時邊個敢搏

San 買個陣都比人話太貴啦
年青球員從來都係高風險投資

Sane出道已經幾sharp

一定sharp唔過依家leon bailey

價都唔出幾sharp都無用啦

的確係，踢皇馬個場入左球世界波
但3700m買個19歲的年青球員
唔係間間球會都敢搏

👀 "Basically England was and still is my dream.”

Chelsea target Leon Bailey still targeting a Premier League move, one day

bailey 好似likw過之前太陽報傳車買佢果個twitter

快

but chelsea no bid

Alex Sandro待在車路士很開心

唔好打j ok ?

如果閪女人今個window簽到Bailey同Sandro
我幫佢奶閪

冬窗應該買唔到

佢要走大把選擇，過埋世界盃再決定都未遲

好心Bailey呢啲睇啱左嘅，冬季唔即用都簽左pre-contract先啦

重賽又係星期四
連續四個星期四深夜西波

跟！

油王私用喎，你奶到先好

有冇ching組隊飛倫敦屌9西女人？

如果對呀妓又出敬老陣真係早啲訓好撚過

Leon Bailey有買貴無買錯，有腦跑狗

認真，火撚屌成半個無上水

係咪等緊同德甲一齊歇冬牙

正如我屌你老母碌野都唔響你老母度啦

屌你日撚日提住，想等件事丢淡先上水都唔得

火ching根本唔鍾意車仔

個個咩預測身價表好垃圾
世三竟然比Lkk低咁多
世三同迪布尼比阿里低

低過阿里有乜出奇
人地英人貴double都仲得

如果熱狗依家賣阿king
身價貴過尼馬都得

alli依件吹大左既撚樣根本有價無市

kane我都擔心佢未必走到，我真係懷疑佢會唔會令皇馬洗300m去買佢

皇馬應該會買 但未必三億

麥巴比真係好撚正
有實力又唔貪功

Conte asked if he has any regrets over Mourinho comments: "Do I have the look of a person who regrets? I don't think so. We both said these things & we'll see what happens in the future"

Conte on Mourinho: "This is not a problem with the club [Chelsea]. This is a problem between him and me."

Conte on Mourinho: "He is using serious words. I won't forget this"

Conte on Ross Barkley's week training: "Tomorrow night is very soon for him but we must be pleased because his physical condition is very good, he's started to have a training session with us [first team].

下星期重賽可能有機

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

Matt Law
‏Verified account @Matt_Law_DT
2h2 hours ago

On my way to Conte’a press conference, which starts at 1.30pm. Let’s see if he’s ready to throw any more grenades....

干爹小學雞得嚟又好霸氣

Perfect match

約摩狗出黎隻dup算啦

1 31 bailey sandro

青訓George Mceachran幾唔錯

小麥細佬

唔想睇干爹同摩佬鬧交
有無轉會news?

標題打錯字
係疤黑猁呀

有就唔駛睇佢地鬧交啦

'Golo Kante has revealed that he is a trained accountant, and that he worked towards the qualification because he was not sure if he would make it as a professional footballer.

Old news but

ching識貨
仲幾靚仔

唔引戰

小毒撚

lemar in

約摩狗我參戰
Dup撚到佢聲都冇得出

過佐咁耐，連風聲都冇埋

一陣有冇人睇下體會，鋒線一對前車正選

山狗同鏝份人工原來250k 之前吹到>300k

次回合再炒佢一獲啦干地

有bailey 同 sandro 幫西女人瘋狂奶西

小麥都無機會。細佬早走早著啦

細佬可能勁啲呢

Great news 🙌

Andreas Christensen has signed a new four-and-a-half-year contract with the Blues!

閪女人又有新J圖

天神走得

呢張冇咁好j

ig果張

其實閪女人幾正

好想做天神隻手

世三卡吐呀

認真，我驚摩狗50幾歲都打柒你條排骨仔

Marina BB

閪女人隻錶唔少野

屌屌屌
係咪簽左 Sandro

Sandro 去咗漂白

點算，唔鍾意都續約，干地要炒油王喇

屌屌屌
咁係咪世三續約

夜啦，瞓啦手足

好撚尷尬

天神都出電影 世三同卡吐個套應該拍緊

U23 贏，musonda 兩球

Farhad Moshiri on why Romelu Lukaku didn’t sign a new deal-
During the meeting (with Lukaku over a new contract) he said he had to call his mother, who was on a pilgrimage in Africa and had seen a voodoo who said he had to go to Chelsea.”

Mohamed Bouhafsi claims that a bid of €70m would be the minimum requirement from AS Monaco this month to sell Thomas Lemar

即pay

Conte: "For sure Van Dijk was our target but as you know this is football. We can have a lot of targets but you must be able to reach those targets.“ [FFT]

Conte: "The transfer market is not simple for any club. Liverpool bought Van Dijk to reinforce their defensive line, and I think he is a top defender.“ [FFT]

tonight big game

no news is so excitibg

鏝90min 絕殺布城

見到盧卡古對強隊表現同埋達囝對腳
已經分唔清邊個好了

上季英超兩大水貨拍賣

機師癲臣都有大電影

干地憎佢憎到要佢下海拍片

tonight 4:00am no watch is MK behaviour.

Hawks Chelsea 在車路士球迷會的 1月9日訓練相簿中新增了 42 張相片。

azp真係真男人 個個著到隻糉咁練波, 佢著短褲 阿銘著legging+短褲扮大隻

希望阿狗繼續出浩鼎

都要達子識入波先得

巴哥

so far最好果個叫Salah

呢個直頭carry

天神

西女人做野永遠 single thread，搞完一單先一單 快手d啦

高清版

屌穿佢個閪呀

依個西女人係我地見開嗰個？！

減左肥

星星衫

Fb好多傻鳩奶緊閪女人 仲話黑鬼走之後單單deal都做到哂野 好明顯係黑鬼問題

痴線，巴克利明明係係夏季未完成既事
都credit比閪女人

係咪傳緊閪女人出£90m
一野轟落lemar到

Hawk 而家球會係唔係休息緊 有無bid人

收返

有冇話下個目標係邊個

鷹咩都知

其實hawk係乜水，球探？

有都唔講都啦

屌你閪女人

有留意開都會知，碌梳因為獌出得起錢，而史東斯就擺明俾愛字頭撚狗

天神續約

幾年前target wo
唔係講知bid過
定我睇錯野

是100%的事
天時地利人和

Izzy brown 收咧

人和就係雷斯比多次機會，佢都係咁危險地防守

成日傷

Luke Shaw 都去左獌幾年，佢係修仔時，車係對佢有興趣

巴克利我都記得當年係對佢有興趣

神鷹

人和係雞曉第一場出紅

2018年出左10分鐘都無

隊長下馬威

人和明明干地唔鍾意佢
瘋狂出佢 搏佢出醜

我係倫敦住既姨丈話黎緊呢個星期會有單bid deal

Sandro

不過個時shaw俾車仔簽到都無用
盞多一個年青球員死係摩佬手上

個個幫西女人奶閪
明明而家翼位最弱，踢得呢個位得法比，柏度，安
我屌你老母3個加埋90歲

法比

閪女人捉住天神隻手個淫樣出曬黎

喺倫敦做嘢嘅閪女人話all no bid wo

簽唔簽到d人係可以打疤狗

見到個樣靚啲就變晒厹
最難搞嗰兩個未續到
最需要人嘅位置唔買

山狗 Baliey

milf

Sanchez > MC

兩支英超前列份子在本月初才在英超場合交峰，結果激鬥下打成2比2平手收場。車路士剛在英足盃派二線兵出戰，結果作客僅0比0賽和英冠諾域治，表現令主帥干地不滿意；有份出場的副選們，今戰必然打得份外賣力。

同樣地，阿仙奴在英足盃第3圈弱陣出擊，結果作客以2比4敗給英冠諾定咸森林出局，惹來各方猛烈批評，今戰相信同樣具爭勝心求交代，預料陣容會相對上仗較強。

既然兩隊近況及實力相若，最近碰頭又愛敲和，車仔未必值捧得太熱，可取[+1]客勝兼博[2.5]「入球」大。

Big deal但唔關車事

鷹鷹

講經咩屌

如果對獌嗰場由巴克利頂巴膠弱鳩個位
應該戴左帽

咁又唔好吹咁大

般尼茅夫主帥Eddie Howe昨晚入場視察車路士U21既表現

咁係睇邊個? 有消息話係Musonda，亦有記者估計係Dujon Sterling。

考慮到上年Ake係般尼茅夫既進步，絕對借得過👍

之後比茅夫買埋

係夠料嘅就唔會放俾人㗎喇

迪布尼

摩狗另計

telles 30m cuming

辛度呀屌
係都要退而求plan b,plan c

拆骨專員

最愛既未必係行到最後既一個

即係摩佬

最愛 ？

AVB 炒車

答案係山狗>鏝

AVB

每週AVB討論

Sky sports Top News 係Ampadu

記起舊日AVB 多少風光的往事
老細偏偏 插手理事 摩佬也試過一次

Avb 近況幸福嗎

高多2呎就好

尋晚輸個球又係輸唔夠高

條CV 真係幾屈機
由細到大都係跨組別踢，唔怪得第一次出場已經咁大膽手指指

Ampadu, Christensen , sterling
如果出到個青訓攻擊手就正 可能係Hudson odoi

請相信tammy

無咩表現

交通指揮員

20歲仔，借多2-3季應該先會收返黎用

成隊波都沉 好難踢既
班主又度縮 降撚硬

講得好！

班主豪既話譚應該完全無得踢

講咁耐近年有幾多個車仔青訓上到位?

Mason mount

仲有無?

未來：Sterling 切 Mason Mount
依加借出去個啲大多係真係未有料
覺得閪女人同油王係想用更多青訓
所以人都唔撚想買

15號

天神續左四年半約

切講左咁耐都未成材

Ampadu係下個
切至少借多1季先得，同埋成日傷有隱憂
Sterling Mount 1隊都未踢過/出得幾分鐘

仲有Musonda

想睇多d sterling 上場出一陣好似唔錯

要借一季

切is ready
係差在work rate差，再借出去都幫唔到佢

mahrez come che plz

星期六比佢射爆啦仲黎

今晚有VAR 唔知有冇機會用呢

一陣見

切個仆街呢咁既比賽強度都成日傷
真係對佢冇乜期望

車仔似贏唔到

又敬老

次次對阿，越睇高佢，越易收皮
仲要馬會落飛落到痴左線

topic: 干地又敬老

半一 1.95 落到1.78

仲要冇得即場補飛

似贏唔到

又敬老屌

講馬會賠率就話贏唔到個班仆街真係拿拿聲死全家啦屌你老母

你地無資格做球迷啊屌你老母

10蚊買阿狗燈燈佢

Btw對面啱啱輸完一場咁柒，應該會正選+出奶力踢
唔知干地出咩人

又好似上埸咁

同上埸一模一樣

後備7個會唔同掛

唔好見到巴鳩就ok

Agger 見到眼火爆

之前記者會有冇講巴克利呢場正選/後備？

講過ready very soon, 有少少機會放後備

車1:0

咁銀凍一陣點起身

唔訓既你...

山狗 bench，無ozil

[深宵打狗] 車路士 對 阿仙奴

干地教埋依季好走喇屌你老母

屌

垃圾到

屌你老母干地又打守勢波 驚阿狗驚到瀨屎咁
咁耐6定7場淨係贏過一次

Var到底係有乜用

屌你老味打咁多次阿狗贏得一次都夠膽死

有無人覺得就算買齊人比干地，條戇鳩佬都係唔識教進攻

所以我依家支持一個都唔買，逼佢走

摩狗仆街極都肯解放人上去進攻

佢套352前場長期得2個人我攻你老母咩傻閪

要佢套352 work我諗要洗3億都唔夠

今場真係輸干地，對面原全冇心攻想偷雞
但係就鬼死咁驚輸away goal
屌你估作客就攻得入咩

但真心想講4個中場有3個都廢既，咁點可以點用

咁咪轉343囉屌佢老母

輸波→保守→贏唔到→保守
無限loop

車仔成日比啊記剋住係因為干地太保守
對面其實能力一般 尤其後防
但係一黎車仔打陣地唔夠入肉
二黎做逼搶好唔積極 節奏慢 比唔到威脅啊記
對比車仔vs曼個場既逼搶積極性好明顯好得多
我諗依個係干地order 廢事啊記彈彈波猜得入但係今季啊記陣地明顯差左 所以其實冇野好驚
所以干地排3中場唔逼搶=任啊記魚肉

跟住前場逼搶係由攻轉守個下
車仔球員今場係前場失控球權 就決定守同退後 冇做/做唔到即時反搶 keep唔住比壓力對面 對面咪輕鬆猜你囉
大總結=干地用人未必保守 但戰術保守

咁嘅樣
2月歐聯點打疤呀

我反而覺得打疤唔怕 只怕球員既逼搶能力比干地既保守戰術限制左 好似今場咁

Conte Out
沉悶足球

天神快d練帶刀

先唔講干地戰術 機會創造唔係無
但班友d把力真係好廢
天神都miss左2球

出夠352打阿狗未，干狗落地獄！

打所謂嘅強隊就出352
依個陣根本就冇撚用

未撚贏過呀，屌你老母

果然係深夜閪波 好彩無起身睇

今場無出baka
干地連遮羞布都無埋
橙

走啦屌
使唔撚使驚到咁呀

我即討先講過一樣既野 大家都知干狗咩事係佢自己唔知

屌 又話干地有mon連登嘅

好彩無睇

好難搵到個教練同爺爺打到咁難分難解

唔係想畀credit摩佬/希sir
但摩3果季都雙殺阿仙奴
干地呢條友就

vs 李城

hazard morata willian
alonso kante bakayoko zcosta
cahill christensen azp
courtois

屌唔爽，要搵私家雞/練兵廠

唔想比較
但今場full team對隊天殘地缺、內憂外患既阿狗都贏唔到
干地根本無藉口

油王快d落場睇干地練兵比d壓力佢啦
果期油王落場睇練兵，係干地傳被人炒果期
打得幾fit

怪錯左ｂａｋａ！干狗先係原罪！

大家忍多幾個月，傳干地8月走人
之後歷史會評干地時期既車係阿仙奴私家雞既結論

中左

又壞車

週中戰神放後備
抵死

5點幾起身見到仲0:0 心諗又西波訓番

343啦屌你老母臭閪

睇半場已經項唔到悶到訓
干地對阿真係唔掂..牌面都贏哂既波又係和

干狗繼續死攬352呢啲濕鳩戰術
就算畀人炒都係抵死

我都係

阿狗已經廢
仲要死打352，唔夠攻力
永遠都係h10死柳
買幾多人都係咁

睇到班虧佬開角球都無力就嬲

買人俾下一手用好過
買俾佢根本哂鳩氣

打352就係為左要雙防中護住既西班牙意識流墮後造波中場法比加斯

念在干地有功同有料，比佢教埋呢半季好走啦

對面出二線兵都贏唔到仲話想捧盃, 收皮啦垃圾車
變下陣用433唔得架咩

好彩冇捱夜睇西波

講真邊夠兵比佢轉干地好明顯信唔過安同柏度先打352 應該柏度跌左好多

其實反正都係d球員自己發揮
4231 都係咁玩架啫 以前d閘都係咁上落 疊瓦
干地d應變要多d啦 打唔同陣用唔同戰術
教練就係要揾對面隊弱點再佈陣破解

干地=用352嘅摩狗

對面個陣廢撚到

mahrez

有冇消息

中風

no news

如果柏度+柒頭安係後備席都叫唔夠人用
你可以比較下昨晚阿狗後備陣容

我話車仔贏唔到中左

No news is so exciting

no mayu=no win

你買左車仔對家？

買左和

干地唔識打四後衛

又撿幾千

想睇魏搵G

干地係其他隊有無用過四後衛

買左廿蚊咋，無信心

意乙有
但教波最成功個段時間（eg帶蛆、意粉）都係3後衛

352=8人防守，2人進攻

如果左右翼衛係最top就唔同講法啦 不過右邊兩個都二線料 左邊就唔夠快

前面真係唔夠人 買馬列斯啦

跟本就干地保守
打隊殘陣都大巴

NO MORE CHELSEA BUSINESS IN JAN

Chelsea have finished their business for January after the £15m signing of midfielder Ross Barkley from Everton, according to Dennis Wise.

"I am not sure Chelsea are going to do too much trading in this window, I really do not," the former Blues captain told The Debate.

"I think they are done with Barkley. What they have got there is someone who is creative and they needed.

"Barkley has not really fulfilled what he should have as a talent and I am looking forward to actually see how he does playing with top-quality players and a manger who is going to make him work"

消息

政治鬥爭緊
閪女人逼走緊干地
明眼人一睇就睇到
過往都有蘇馬呢d J下個名

如果一月唔再買人
聯賽可能仲有前四
但d杯就係咁先

就算買到Sandro, telles, lemar
歐聯都出唔到
何況昨晚對殘陣阿狗踢成咁
都唔好諗今季有咩盃落袋

其實干地幾好 出352等大家早訓d

關注亞洲區fans既睡眠健康
唔洗肝有事
干地愛球迷

達都3 4場無波入

352 主攻真係失敗中既失敗
本身343 主攻既時候都叫拉到空間
352 就成堆人係中間，拉邊完全依靠翼衞
但依加兩隻翼衞既表現都唔好
特別係出波完全冇威脅可言
仲有中場幾隻攻力都差
唔用法比=中場冇創造力❨雖然法比依加都碌柒咁❩
用法比=紙版+龜速行走
所以我唯有期望巴克利有驚喜好過

3-5-2跟返祖個mode係攻到，但問題係我地冇人頂到普巴個位 唯有希望巴克利做到野

祖記嗰陣嘅中場係派路, 維度, 普巴

意假d比賽速度咁慢
英超快咁多+大量高速來回球
你搵蛆個陣既派路打英超唔會好過而家既法比

場波係浪費機會多定排陣問題？

both

捱夜睇閪波

咁抬舉法比

打左6次阿狗夠膽死贏得個1場
真係屌你老母臭閪

仲以為巴克利地標添

@老鼠

MB同富仔去左睇車

大家開始醒，一齊反干，好感動

而家隊波搵邊個教都解決唔到問題, 人腳有限

安仔咁FIT 又唔撚打343屌你老母干狗
話你係打3中堅既摩狗真係冇撚錯

閪女人擺明玩9干地啦

根本其他人教會買人比佢

安笑到成個顏福偉咁

mb

1. 六打阿狗 一贏兩敗三和咁既恥辱相信係挑戰車迷底線

2. 辛度山狗開曬市現金即pay即攞都no bid,明顯迫走干地

today is good day

Morning!!! #CFC

個班迷干含家剷應該死曬狗

你可以唔支持施丹，但唔該唔係講埋d邊個黎左會教得好過干地既廢話出黎

雲爺爺已經費撚事mark佢

Wonderful Day!!! #Moses

兩季殺左幾多次獌？ 好明顯兩邊352 車仔下風

聯賽杯4強設有作客入球？

阿辛斯奧+施巴 換夏狗制唔制?

我ok

邊q 個施巴? 起碼Isco +1億 先比夏神走

embiid同夏狗講既野如果比人知佢地講乜應該會比球迷屌

利申： 識法文

屌帥

垃圾安就幾時都要反

嗱 換屌仔我就支持
施丹

PSG join Alex Sandro race

Chelsea and Manchester United will both be sweating after Calciomercato reported that French giants PSG have joined the race to sign Brazilian left back Alex Sandro.

唔行動就梗輸

講戰術陣式變化艾歷尼係多嘅

分分鐘西女人見祖記企硬60m, 心諗不如夏天簽Telles算

如果真係60m 算係咁啦
明明出半年自己先出70
慳咗10m啦

屌帥係祖記
瘋狂比人拆骨 又自己砌返隊波
老闆賣晒d人都唔嘈
仲要3年兩入決賽 人工又唔高
根本西女人最愛

講真, 雲迪克75, 辛祖60完全係抵到爛

如果下手搵屌帥我都支持，
帶埋Dybala過黎就更好

屌帥換干地都唔錯
同祖狗個重建過程一樣

dybala同牙屌唔岩的

法比好撚型

夏狗留鬚搞到好似除左眼鏡既黃洋達

咁帶Sandro呢

我覺得sandro唔係必須，睇定D，世界杯後隨時有新星彈起

原來夏狗同咳吐差唔多高

閪女人表示新星咁撚貴
買個dllm比你算數

干地呢季拎到前四光榮走是必須

咪撚癲啦
睇圖明明世三仲高佢1cm

世三仲大隻d

10舊腹肌

支持屌師下季黎教

屌帥ok 施丹不了

型到
山場水遠黎黎睇西波

今晚中1億我就買機票去英國 再換曬做1蚊塞爆閪女人個閪

屌你 麥迪文嚟

場波冇睇， 不過又冇波入，又排呢個閪陣，都大致估到成個流程係點

安歷基如何？

閪都叫full team
對面半隊副選

我同你老母都係咁玩

不過我塞春卷入佢塊閪

Mou 9
On76
All against che

睇嚟真係收購完畢

不了
戰術垃圾 前面靠msn 中場完全冇用 今季華維迪係多左施美度但踢落順左好多同排西甲第一）
亂買人or冇眼光（馬菲奧 維度 i大毒撚等水貨） 唔比青訓機會 賣左巴查 幾年黎青訓係得羅白圖佢發掘出黎
輪換on9（成日一場大幅度輪換 但佢又好少比機會後備踢 所以輪換就成日失分）

佢黎既話應該場場比人屌

森柏奧利其實都岩教車

有幾山長水遠，有佢咁有錢又咁得閒，有咩所謂

之前話第一人選添
但因為唔識英文揀咗干地

獌狗落bid買山狗

Chelsea Football Club today announces the appointment of Guy Laurence as our new Chief Executive...

寧願要施蒙尼
森聽啲阿根廷迷講亂排陣 又成日召啲阿甲球員都唔召歐洲賽果啲人
起碼施近年啲戰術睇得出佢肯改變
將馬體帶返起 個人有魅力 好多球員當佢daddy koke saul 電話佬果啲有大會想買都留低幫佢
仲有佢戰術起碼會變 符合呢度啲人既要求
由以前全攻全守 到反擊 到近年轉踢傳控 但睇得出佢傳控麻麻
不過施 買人眼光好差下成日買水貨 係西超黎講有兩隊超班既情況下佢算做得好好

買返黎泊巴士，一個地獄去另一個

咪一鳩樣唔識主攻

如果世三扭計唔簽，呢隊車下季仲守唔守到前10？

應該會同紐卡素、列斯聯、韋根一樣

係

BREAKING: Eden Hazard has agreed to move to Real Madrid this summer [RMC]

冇左夏神就自然會買其他球星架啦，
我唔擔心會玩撚完，但求好黎好去算了

Kante drive mini

dybala plz

michaelballackofficialWith my friend Sheva #Shevchenko ⚽️
andreschurrle:🙌🏼🙌🏼🙌🏼

下

咪係
No one is bigger than the club

簡迪係穩重男人

準備喇

宜家係預計冇左佢我地會跌下好多排名 唔係話佢大過球會
佢留係到都唔會大過球會架 你講乜鬼野

Schalke 04 have confirmed that they are in talks with Chelsea regarding Baba Rahman. Suggests that there a a few things for Chelsea to clear up before it's complete.

施丹續約
阿鼠你可以死左條心

無埋世三姐係卡吐都會走

一舖連鎖走晒

16強出局咪又係即炒

BREAKING: Eden Hazard has agreed to move to Real Madrid this summer. [RMC]

15/16個季有夏神個排名咪一樣跌好多
買到人替佢又唔覺得會有好大影響

第幾次講夏狗agree皇馬

EDEN HAZARD has agreed to join Real Madrid in the summer, according to reports.

我覺得都係時候大換血，拎阿辛斯奧+施巴+50m 就放比利時撚樣孖寶比你地啦

施巴係邊撚個

施巴路斯

賣到1.8億未放囉

Le Real ne dément pas l'intérêt pour Hazard
Real are not crazily interested fro Hazard

Dans l’entourage du Real Madrid, on ne dément pas l’intérêt pour Hazard, en expliquant notamment que "c’est un nom intéressant, qui pourrait s’inscrire dans une volonté de remplacer certains joueurs talentueux (Bale ?, ndlr) par d’autres joueurs talentueux. Le Real a la surface financière pour s’offrir plusieurs joueurs de classe mondiales". Bien évidemment, l’intérêt profond pour Eden Hazard reste lié à la situation de Zinedine Zidane cet été au Real.

Morata
Willian Asensio Ceballos
Kante Bakayoko
Telles Christensen Rudiger Azp
Caballero

無2億唔洗諗

施巴路斯做翼鋒？
仲有仲有柒頭安躝啦

未諗到左邊可以擺邊個
唔擺佢就擺pedro, 其實都係得淡笑

你個陣擺施巴路斯打右翼已經得啖笑啦

施巴係中場中黎

Morata
Assenio Barkley Bailey
Dani Kante
Telles Rudgier Christensen Azp
Arrizabalaga

真係唔識, 要認廢

根據多年經驗，RMC喺轉會傳聞同轉會費數字方面，係全法國最準既媒體，反而大家成日信既隊報，消息冇RMC咁準確。如果RMC報得，夏薩特應該真係會去皇馬，但RMC好似冇報導，所以睇定D先。

但RMC真係好撚準，大家值得留意。

世三終將成鍠 C朗一收皮就去取而代之

上面唔係寫RMC咩

RMC咪報左囉

引述出面轉會post其中一條友

吹大左

夏薩特，對住咁領隊隊友
終於決定閃

但係RMC完全無呢單新聞，個[RMC] 似自己作上去

唔係早排先話對世三無性趣？

上面個比利時記者話乜原來咁多人聽rmc

不要走

一心肯留就續左了，好來好去

鍠狗唯一唔追夏神既可能性係Kane，
不過一日係施丹都冇可能，
西女人應該會傾到2億以上既，分五六年比囉

Kane接benz
Hazard接c朗

要isco／ asensio 加kovacic換

分5,6年比賣碌遮比佢就得

世3換Bale + C7 + Modric
送埋黑世3 is ok

too old

300m hazard
200m Harry kane

世三去鍠既新聞
無間段地由上季吹到而家啦
已經totally no mood 去理

講真人又買埋d二三線 歐聯又無 英超又比鏝玩哂
唔通留係到幫你爭前四咩

清你開老人院?

講真 前鋒先係蝗狗最需要

實肯

巴爾傷多過踢
摩迪老
C朗廢時提

呢堆又高薪

走啦 入左黎咁耐都入唔到四強

唯一一次四強咪輸佢冇回防囉

Kristof Terreur
📰
‏Verified account @HLNinEngeland
2h2 hours ago

They should hang their head in shame, @mundodeportivo and @sport.

✔️ 1) There was no report on RMC: not on radio, not on their website
✔️ 2) RMC ‘scoop’ was tweeted by a copy/paste transfer news bot

But hey, ignore that. #cfc

Christian Heidel (Schalke): "We're in talks with #Chelsea regarding a transfer for Baba Rahman.“ [FFT]
Heidel: "There are still one or two things to clear up on their end. We could agree on a deal with Baba Rahman himself relatively quickly.“ [FFT]

好波 放埋潛在嘅左閘後備

Baba Rahman has not played football for how long ? a year and a half ?

出返去啦

古天奴都億六

世三起碼三億

聽日現場逼鳩世三續約

舉「conte out」、「no 352」、「buy Sandro lemar la diu」呢d牌啦

舉埋222324 out la

Azp應該係比世人低估左嘅球員
最重要係 佢係True Blue

At the NBA event in London tonight, when told by a fan not to leave Chelsea, Eden Hazard replied ‚Never‘!

想留人都要比d雄心壯志簽球員啦，簽得件巴克利就當交差。世三唔係西女人面前撕約都算比面

幾期待屌帥嚟

講話會走 出到門口？

泰利：摩佬令我掛靴後想教波

【體育】前車路士隊長泰利透露，受到摩連奴的啟發，計劃在掛靴後執起教鞭。
摩連奴首次上「車」時，泰利（John Terry）年僅23歲，一起贏得3次英超、3次英聯盃和1次足總盃，直至去年轉投英冠的阿士東維拉。「由我第一次見到摩連奴開始，我感覺自己要當教練；之前，我覺得自己只是足球員，上陣和比賽而已。」
今年37歲的泰利步入職業生涯的尾聲，相信已經未雨綢繆。「未見到摩佬之前，我從來不會考慮操練內容、如何教波、球場的大小，之後我知道教練應有的準備，他會早上8時抵達訓練場，放好雪糕筒，確定有足夠的足球。」
該名前英格蘭國家隊主力中堅曾為藍軍上陣近720場，憶起與摩佬合作的日子，「他在訓練時也會叫拾球僮準備，保證球員在最短時間內找回皮球，我們看在眼內都留下深刻印象。」

場NBA London
天神阿朗卡吐世三都坐頭排
安坐山頂位定包廂

N年後車路士領隊 泰利/林伯特

精神長存

收到風閪女人賣baba 堅尼地踢死阿朗
都要搵錢幫夏薩特整銅像

KDB

泰利+林伯+杜奧巴+Cech
每人教一範

安仔真實身高應該有2.3m

高過你

點解一啲轉會風都無

有，夏薩特轉會吹得勁左
Baba 堅尼地 想賣
武神打有其他球會睇中

有無風係買人

有，屌帥 is coming

買教練

支持

#conteout

last night

如果係真，係今季最大既done Deal

呢個係冬季其中一個target, 但一日未有official都唔會信

Stadium being blocked

倫敦個叔叔話有big deal in this week
倫敦個叔叔個姪有冇收到風呀

好似沙包 柏度都有去

屌帥帶埋文迪蘇傑嚟啦

“Yes,” Hazard told Mirror Football when asked whether he will sign a new deal with the champions. “I think Thibaut first. Then I will sign.”

蛆咁多野帶點解要帶佢

屌 兩個成日扯貓尾

屌帥 幾時黎

咁話哂比利時人又fd 緊係一齊踢好d

Dybala冇可能
其他又冇乜岩用
Sandro又唔撚買
所以文仔就算喇

留名睇最後兩個一齊比蝗打包

痴線，唔信鍠狗有錢打包哂兩個，
一係兩個都留，一係夏神自己走

做咩 無搞事

係唔撚買嘅何以見得會買文仔

車仔百億新球場泡湯
因為一家人反對？

屌帥重用文傑，點會過黎打後備

慳返啲錢

個時既摩佬係幾charm 既

有錢可以一字排開

叫個家人一字排開 ？

呢啲咁嘅度縮中型班學咩人起新球場

西女人又贏

never!

突然諗起我地打前列戰績唔差都係輸少贏多，係打阿狗同利特別差 佢地條後防仲要係前列最差

打親3中堅既隊都難打

賠多d錢搞掂佢啦

Never stay

用買人啲錢賠

緊係啦
打親前列就淨係識352
前面永遠得2條友對住人地3個中堅
兩邊wb又係廢既幫唔到進攻

一巴打撚到佢條聲帶都飛埋出黎

明明祖記嗰陣3-5-2都係用艾沙莫亞同列治史迪拿
但個效果同阿朗加摩西斯差咁遠

果時中場係馬治斯奧 派路 普巴 維度爾
垃圾車就飲水 法比 藥鳩 得干堤係世界級

世三快d續約plz

應該似等3年後有溫布萊借先會開始動工

馬治斯奧都要打後備

嗰陣已經成日傷

英國《每日郵報》大爆，車路士領隊干地覺得自己得唔到老細阿布支持，非常冇癮，所以決定喺今季結束後辭職，特別係傳聞話佢被皇家馬德里同巴黎聖日耳門睇中，根本唔憂冇好路數。

另一方面，報道話車仔已經預咗干地走人，而且選定咗4大侯補人選，頂替佢做新領隊，當中包括祖雲達斯嘅阿里基、拿玻里嘅沙利同馬德里體育會教練施蒙尼，加上離開巴塞隆拿暫時冇教波嘅安歷基，就算干地真係跳車，阿布都唔擔心冇人去史丹福橋領軍。

如果最後請安歷基真係喊都無謂

干地終於走

如果比佢買人佢應該會成隊堆曬黑色大肉腸

如果換安歷基到時老鼠應該會好開心

屌帥la diu

真

我轟傳統

寫呢篇文個Matt Barlow 係9upper 黎
條友8月個陣已經鳩吹干地會劈炮/車仔d球員會因為哥狗走而逼宮
全部無發生到

仲撐干地個班人係咪忽撚左

請牙屌啦

屌帥又可以接干地力

支持屌仔

牙屌靈活運用442，4231，433，352，343

完全是屈機。

車仔油王未入主前都算中形班，還原基本步姐

不過牙屌中場都係中場堆肉腸

霸氣

都仲有個傳得射得嘅比真歷

我地無

屌師順便帶佢過黎

我地有未來世一矮撚防中

如果拖舟冇續約既話你揀牙拖定牙屌

一定係牙屌 牙拖不了

夏狗續約 = 牙屌

夏狗仲未續約 = 牙丹

tmr big game

甘牙摩呢☹️

個app轉左介面難用左

屌帥同干地比,邊個對Big name吸引力大啲

閪女人都唔出錢再有吸引都無撚用啦

Yes

應該唔會好大分別

閪女人吸引力大d

但屌帥係蛆成日同d主力球員反面

唔會簽big name啦

都係刀仔鋸大樹簽leon Bailey,telles姐

牙屌之後到邊個

Courtois (Chelsea): "If we beat barcelona, Then probably people will respect us & we will be one of the favorites to win." [as] #FCBlive

係咪要贏到疤先肯續約

［西女人fans club］車迷冬季轉會討論區

Chelsea fear Antonio Conte exit this summer but face battle to land Massimiliano Allegri or Maurizio Sarri(standard)

佢今個夏天仲唔走我仲驚

應該係

佢走搵唔到阿屌黎教
搵埋d sarri 安歷基黎教我先真係驚

點解祖記教練叫屌sir既？

用干地嘅352打疤
搵定龍門都得

咁又唔係，對疤主守又真心未必睇到咁死

屌你老母艾歷尼 簡稱

如果係對獌咁就有可能
或者有一兩球死球又入到
但如果係上場咁樣就898

上場係西
但如果把握力好d已經炒2粒

1001

原來真係有人姓屌

垃圾車